[0.000]
<no-speech>
[0.305]
<no-speech>
[1.945]
<no-speech>
[2.815]
<no-speech>
[14.615]
<no-speech> алло Ақмарал
[25.865]
алло сәлем қал қалай <sta> ааа жақсы қашан келдің
[37.505]
қашан келдің қашан келдің <no-speech> сен Шымкентке барып едің ғой <no-speech>
[49.265]
<no-speech> ау
[51.725]
<no-speech>
[52.605]
не дейсің <no-speech> қазір <sta> ааа
[59.345]
<no-speech>
[60.285]
қазір жұмыстасын ба қазір жұмыстасын ба
[64.645]
<no-speech>
[66.025]
жұмысын қалай болып жатыр жұмысын қалай <no-speech> жақсы маған неге звондамай жүрсін
[77.155]
<no-speech> ммм қазір сол жерде тұрып жатырсың ба <no-speech> бұрынғы жерінде
[88.615]
<no-speech>
[90.215]
<no-speech>
[91.015]
бұрынғы жерде тұрып жатырсың ба қазір ммм сол мен менде де жаңалық жоқ ешқандай
[101.695]
жаңалық жоқ қазір <sta> Алматыда <sta> иә Алматыда сол
[112.595]
сол сенің қалыңды ау
[114.635]
<no-speech>
[115.915]
жұмыс жұмыс жақсы мен сол бір-бір жұмыста істеп істеп сол жұмыстан қазір шығып кеткенмін қазір екінші жұмыс іздеп жүрмін
[127.835]
<no-speech>
[129.275]
сол басқа жаңалық жоқ менде өзінде не жаңалық бар
[136.075]
<no-speech>
[137.615]
<no-speech>
[137.995]
<no-speech>
[140.205]
ммм жұмыстан қашан босайсың бүгін <no-speech>
[144.635]
<no-speech>
[145.965]
қашан босайсың бүгін жұмысынан
[148.865]
<no-speech>
[149.805]
<no-speech>
[150.155]
<no-speech>
[151.055]
<sta> иә
[153.945]
<no-speech>
[155.355]
<sta> төрт жарым бестерде ммм <sta> қазір сол қазір жұмыстармен жүрмін иә
[167.355]
<sta> мен қазір неге <hes> банкке кірейін деп жатырмын қазір жұмысқа
[179.065]
<sta> мхм <no-speech> неге күлесің
[190.955]
ау <no-speech>
[196.365]
<no-speech>
[197.555]
<no-speech>
[197.925]
<no-speech>
[198.755]
ааа жоқ менің өзімнің жұмысым сол ғой <no-speech> қазір сол жұмыста жүрмін <no-speech>
[210.655]
<no-speech> иә кісілермен сөйлесу керек <sta> ау
[218.795]
<no-speech>
[220.145]
<sta> жоқ ештеңе болмайды жай сенің қалыңды білейін дегенмін ғой <no-speech>
[231.475]
жұмыспен қолданып сол бір сәті келсе сол саған звондап қалайын дегенмін ғой қоңырау шалайын деп <no-speech>
[243.275]
сен менің есімдесің ғой постоянно <no-speech> иә <sta> жоқ
[254.205]
<no-speech> ондай болған жоқ қой
[258.285]
<no-speech>
[260.425]
болған жоқ қой ондай <no-speech> қайтадан кіріп мені қабылдасайшы <no-speech>
[272.395]
ааа <no-speech> мені мені тауып ал қайтадан <sta> ааа жоқ мазалап тұрған жоқсың
[284.305]
мені ақырындап қайтадан тауып ал да қайтадан маған жібересің ғой маған жібересің ғой деймін маған достық жібер деймін
[296.245]
неге таба алмайсың иә <no-speech> мен сені өзім тауып аламын ғой онда <no-speech> сен барсын ғой ол жерде әлі иә
[307.955]
<no-speech> Ақмарал барсын ба барсын ба әлі әлі барсын ба
[319.895]
<no-speech>
[321.535]
<no-speech>
[322.485]
<sta> сол неде интернетте жүрсің ғой әлі
[327.475]
<no-speech>
[328.695]
ау
[329.915]
<no-speech>
[331.275]
<no-speech> кіріп жүрген жоқсың ба не <no-speech> қазір кіріп жүрген жоқсың ба <no-speech>
[343.035]
<sta> ааа бүгін кешке не жасайсың сен жаққа келемін ғой
[349.915]
<no-speech>
[350.805]
<no-speech> үйде боласың ба Ақмарал
[362.565]
бүгін үйде болсасын ба кешке <no-speech> сағат сағат қаншаларда келесің
[370.105]
<no-speech>
[371.065]
<no-speech>
[371.415]
<no-speech>
[373.365]
<no-speech>
[373.715]
<no-speech>
[374.695]
<no-speech>
[375.055]
<no-speech>
[375.975]
ммм сол <sta> ааа мөлше- мөлшері сол сағат жеті жарым сегіздерде сен жаққа келемін ғой
[387.945]
<no-speech> сені көрмегелі көп болды ғой уже <no-speech> иә
[399.595]
қанша болды екеуміз көріспегелі
[402.035]
<no-speech>
[403.505]
<no-speech>
[407.325]
<no-speech>
[408.445]
ааа жоқ сағынып кеттім ғой <no-speech> иә
[415.995]
<no-speech>
[416.855]
<no-speech> сені постоянно сені ойлап жүрмін ғой мен <no-speech>
[424.315]
<no-speech>
[425.115]
шын айтамын мәңгі мәңгі есімде жүресің ғой <sta>
[436.385]
<sta> аха
[439.225]
<no-speech>
[440.055]
иә
[441.375]
<no-speech>
[442.735]
<no-speech>
[443.785]
<no-speech>
[445.145]
<sta> иә соны бүгін бүгін кешке кешкісіне қарай сен жаққа өтемін де содан кейін бәрін түсіндіріп беремін ғой <breath>
[455.985]
жұмыс жағынан ғой көбінесе сол <sta> жұмыс жағынан <no-speech> жұмысқа жұмысқа керек болып тұр да
[467.735]
<no-speech> өзім кешке келгенде <hes> иә кешке кешке келгенде айтамын ғой <no-speech> сен енді
[479.495]
<no-speech> жоқ енді сені жақсы көремін ғой содан звондап жатырмын ғой саған <no-speech> шын айтамын
[491.355]
неге өтірік айту керекпін
[494.495]
<no-speech>
[495.455]
ааа
[496.435]
<no-speech>
[497.405]
не дейсің <no-speech> не деп айттың жаңа жаңа не деп айттың <no-speech>
[508.465]
<no-speech>
[509.635]
не енді маған сену кересің ғой мен саған өтірік айтқан жоқпын ғой саған маған сену сену кересің ғой <no-speech>
[521.495]
<sta> жоқ енді сен мені баяғыдан бері танисың ғой <no-speech>
[532.125]
<no-speech>
[534.365]
<no-speech>
[534.775]
<no-speech>
[535.795]
<no-speech>
[536.255]
<no-speech>
[537.405]
<no-speech> <laugh> өт- өтірік айтпсайшы ондай болған жоқ қой ондай болған жоқ қой
[549.205]
<no-speech> болған жоқ қой <sta> жоқ
[559.445]
жоқ Ақмарал он- ондай болған жоқ <no-speech>
[564.495]
<no-speech>
[566.425]
ааа білмеймін мен кім өшіргенің
[571.605]
<no-speech>
[573.775]
ммм жоқ мен өшірген жоқпын сені Ақмарал <no-speech> сол енді сен ұмытпа жарайды ма
[584.615]
бүгін кешкісіне қарай сен жаққа келемін <no-speech> мені күтесің ғой иә <no-speech>
[595.955]
сол келемін сөйлесеміз көп болды ғой көріспегелі
[601.555]
<no-speech>
[602.635]
қалай не жайында табамыз ғой сөйлесетін
[606.635]
<no-speech>
[607.535]
әңгімені <no-speech> жарайды ма <no-speech>
[619.075]
сол жеті жарым сегіздерде келемін ғой Құдай бұйыртса
[625.305]
<no-speech>
[625.320]
